【有圖】城大hall洗手盆有屎

隔離房有個鄰近國家嘅人
用完廁所變成咁
仲有異味 有理由相信係排泄物嚟